C朗帽子戲法+手勢回擊批評

岩岩個場輸隊友, 唔計

佢真係好撚小氣，成日記住有人罵佢
又唔見其他球員會咁

次次呢d post都冇人出聲

祖記真係搞笑 呢隊野都輸得

支那新浪自殺狗聽日又潛水

唔過兩頁

歐聯入唔入到

蛆記摺埋解散啦柒到

如果其他球員係盃賽做完戰犯比人踢出局 之後對魚腩入幾粒然後做呢D動作
應該比人屌死

鹿清又笑我朗

屌睇標題以為講緊clement lenglet
出返去先

輸比賓尼免

廢事對弱隊刷數據

點睇比牙朗hat trick隊波個排名低過benxxx